沖繩北部到中部有乜玩？

三月頭去沖繩

第二日去水族館+住隔離
第三晚住美國村

中間有乜好做？
會同老人家去，希望唔太激又大家啱玩嘅

玩到幾耐？
係咪都係睇下個象鼻睇下海？

其實你如果唔係會慢慢喺嗰度hea嘅話，基本上影下相就完
自駕遊可以喺北部落緊中部途中去一去

美國村預幾多時間好？
多唔多嘢買？
成團好多女人，我怕太少時間買嘢會俾人鬧

沖繩嚟講，我覺得
美國村已經叫做多嘢買
一係naha 一係美國村

快則十分鐘
乜Q 都冇 得條J 俾你影吓相
影相位得嗰個standard 位置

殘波岬

萬座毛

海中展望塔

菠蘿園

美麗海水族館

古宇利島/塔

Aeon Mall [url][/url]

嗰啲乜柒城遺址值唔值得去？
係好流好小型嗰啲？

去過今歸仁遺跡，講真，都係好流下，得啲爛石牆同石碑

老人家去都應該幾悶下。

殘坡岬同海中展望塔都ok，個人覺得好過萬座毛添。

如果你住中部果陣

可以去琉球村，啲老人家應該會 buy。

同問：我3月頭都去，租車自駕

「LIHKG 原創」2016 沖繩自駕遊

水族館可以玩大半日
萬座毛玩10分鐘
美國村得餐廳鋪頭，冇咩特別
殘波岬睇風景影下相可以行個零鐘嘅

五月去同屋企人去
留名

燒肉乃我那霸。
兩個鐘任砌。
好好食。

報咗團聽日
沖繩真係好hea

有無跟啲有一日有自由活動果啲？

有一日自己行同食正好多。

12月果陣去左踩單車環島
講真沖澠最吸引都係果個水族館
其次都係燒肉同埋豬肉麵
買野真係無咩地方好買
不過你自駕既話可以留意下果d道驛
有d土特產賣既
你預左去度都係飲飲食食好過

沖繩唔自駕遊真係差好遠

齋去啪啪啪係 okay既。

唔識渣車

7個人去，班友想租10座hiace 但得我有大巴牌（國際D牌）

最後決定租2部

萬座毛可以玩個幾鐘，其中一個鐘攞黎排隊